有乜慘過ot冇補水？

就係本身份工冇ot補水，之後因為某d原因公司同agent傾好左而有ot補水，但係個補水只係for幾個月，之後又再冇補水呀，屌你老母閪！

PT一星期翻6日 每日8個鐘
冇補水 冇紅日雙計 冇大假

咁就唔叫PT，叫FT啦

咁我問你, 點解要OT?

你要準時收工公司會點對你?

418一定要有大假
除非公司賤到要你每次簽新約

有時唔係為左搏表現，只係為左少少責任心，有時真係急，多野搞
有ot果期我上司成日叫我冇乜野搞就早d走啦，反而冇ot果輪就冇咁講過

冇乜特別野搞7點前一定走到

做緊食品公司
啲ot費用食物券比
利申：絲，70kg

笑咗

坐爆你呀啦

你對公事上心
公司如果都上心就知要加錢比員工啦
上司都係打工, 無權做D乜, 都係做樣叫安撫下你

我會照熬一年如果bonus無合理回報就走人

其實我都想返工hea9自己，嘻嘻哈哈咁，不過我上司好認真，呢d我覺得會好易受人影響，尤其係上司

上司係唔想我ot得太多，因為要claim
我自己本身係contract工，年尾冇bonus
依家都諗緊做夠兩年就走人，定係出年年頭完約即走

😣

如果唔諗住renew就準時收工走人啦
工作係做唔哂的, 要急就比錢, 唔比錢就改期啦

咁即係有補水過囉, 點解會慘過連補水過既機會都冇?

以為個補水一路都有，agent冇同我講呢樣

一半半，心大心細緊

Ot要倒嘔dinner同的士錢

x2
之前先試過一次12點幾走
冇得claim